我係葉劉就要求中央831框架降至150選委提名可入閘

但葉劉都係入唔到閘

其實噤多年黎噤忠心，咩衰野都推晒俾佢做，到最後都只係一隻棄子，都幾陰公。

奶共下場

佢真係好有恆心

等睇5年後又再黎過

係制度既錯

認真,
如果 政改跟831通過左.

今屆 就係 孽瘤 對 淋病..

唔好話胡國興, 品客 都唔洗入閘....

可能CY再選呢
不過一定冇可能有四個人俾市民揀

淋病vs 689 / 張志江 / 邵善波

同方國珊一樣

市民都無得揀

不要緊 還有党